[永別辛尼] 曼城球迷吹水區 155

2018/19 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

屌你洛狗唔開po

多謝阿迪達呢？

洛水啲換邊都係冇廢奴咁好

差d經驗
佢望既野冇廢奴咁多
不過算係唔錯 起碼唔係水貨

btw科仔d視野真係好有施華feel

佢唔會走

安水傳中靚到

安水傳中令能到

其實不如左安右丁算
其實幾好

可以一試

有link?

上個po有

靚波

82號幾靚仔

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

無人睇

對英甲都失一粒
對鍠輸夠半打啦

又無cs

屌你

是但啦 巴我

好撚驚季尾哥狗好似今年續肥根咁續撚埋巴我

無巴禾走係咪收返Muric用? 定賣咗架?
後備用邊個

借走曬賣走曬全隊重組
甘隊番嚟教

Walker可以打龍

點解猁永遠可以買到平貨
鏝 scouting 班人係咪食撚屎

猁除咗個龍其他平到仆街

哥狗買人次次都係用最高價位黎買

得vvd同艾利臣叫貴

油王開大少少條喉都夠買美斯

文仙尼時期買人先合理
起碼啲水貨本身就係cheap野

文仔最高

祝辛尼隻狗腳醫唔返

屌你老母星火都搞

agger

耶耶托尼鬧奧斯爾多事 屌你老母啦 抵你冇人同你講生日快樂

d死黑鬼真係好垃圾

有冇原文？
蘋果啲翻譯

聯聯杯下場對獌
阿迪達confirm左走？

不過算啦 無咩心情理
死黑警

每日一願望 黑警冚家亡

死啦

muric係森林都無得踢

做咩事

純粹反腥

牠on9

接受唔到

B華不嬲on9

有撚用

啲分可以套現就話姐乛⼀⼃⼁乛⼀⼁乛⼁

飛機po

買夏蘭特番黎同耶穌輪換啦

比鄰居搶了

無尊嚴
老豆比獌狗鏟大傷
之後去獌狗

shut up and show me the money

GoodBye And Thank You

Arteta

好撚勇

之前又話咩季尾先會走

Goos bye 阿迪達

Good bye and thank you 阿迪達

邊個做助教

再見 不過去阿記 祝你好運

All the best Arteta

我

係美斯

躝啦

我fm試過12連聯賽冠軍

巴黎

尊重少少，五大聯賽黎

呢幾年阿記都係私家雞
下季隨時收曼城皮

阿迪達=新摩佬 超越雲鳩耳咁超越光頭佬

前幾年摩納哥攞嗰陣你都有份仲話迷b華

佢fm牙on9

黑文都有

我fm年年6冠王= =

牙達ig多咗一倍人follow

希望佢會成功

妓車會都係我哋私家雞

唔好燈plz

今晚會比vardy中出幾多球
保守估計半打

今年唔可以再講李城對親我地都特別上力 因為根本就勁過我地了

等睇馬水入波

原來我上個po冇覆你sor

今晚睇波on9仔

今晚又豬

今晚豬波25腥斷腳死

唔豬就半身不逐

根正選 唔睇了

Here's how we line up against the Foxes...

XI | Ederson, Walker, Fernandinho (C), Otamendi, Mendy, Gundogan, De Bruyne, Bernardo, Mahrez, Sterling, G Jesus.

SUBS | Bravo, Aguero, Zinchenko, Rodrigo, Cancelo, Foden, Garcia.

又根又黑白文

仆你個街
死哥狗打李城六大垃圾出左其中五個
真係睇都廢撚事
實豬硬

仲要冇洛水 哥狗好波

算啦快車期係咁

預左佢今場會發作出鳩陣
唔係點叫深夜閪波

唯一bwa打右中場應該好過打翼

今季回塘

哥狗應該係班友自己包剪揼 贏左個個有得上

又話有牙古路？

有後備

後備

一定比李城d反擊打到仆晒街

仲有45分鐘就豬波了

好似話一月會平價入手兩個烏克蘭人
一個中堅一個左閘

有冇名

白文廢到同廢奴又慢又矮
我估李城2比0

點解唔用walker打中堅令佢可以踢耐d
cancelo就有得出

其實簡水幾勁 Walker又勤力 講左咁耐中堅垃圾就換下位試下冇咁嬲 但哥狗點會識

踢李城仲出呢班垃圾 哥狗躝啦

啱啱打咗電話比哥狗屌柒佢

曼城引入中堅/左閘之戰術益處 | 《足球紀元》 | 球迷世界 - fanpiece
近日曼城和薩克達中堅麥維安高 Mykola Matviyenko 及基輔戴拿模左閘麥高蘭高 Vitaliy Mykolenko 傳出傳聞

留名對面第一個反擊就入波

2射2中

除左中堅同翼 其實唔洗買人 感覺依家安水同舒真高輪換都得 咪撚出班垃圾其實勝算大好多

又嚟我地都明但哥狗永遠都唔明

上半玩鳩陣
70分鐘搬入正常人贏波
又可以J戰街大師

bwa打中場

求LIN

轉頭會見到係邊

求link

arteta個位變左個阿叔
好唔慣

白文死

賤根死

黑文死

空難死

黑文

丁

丁廢撚到

做乜撚
丁力自己頂去後面

差啲

唔訓今晚又想嚟？

馬水報恩

kdb

屌

舒米高上身

耶穌死未？

痴線咁都救到

耶

有遠射唔駛鳩猜真係差好遠

BWA啲touches

耶主場唔會入波

水馬呢場幾勁

Ota真係cls

大家都係錯腳翼
馬水同丁差幾遠

之前岀面仲吹到丁世三

華dee勁到

收皮

哥狗躝啦

明爆你廢奴

華迪屈到

抵佢神射手

屌

輸速輸到

呢隊波真係好撚垃圾

熄機瞓

阿豬阿狗都知李城係靠呢d波
又真係比人入呢d沒

walker on9標波

食撚曬塵 fifa式入球

瞓咗唔好醒了

預撚左

解散重組降班啦
條後防一腳就入

跑咁撚快都快步笠射到真係好勁

walker 仆街啦，失晒位比人出個波比華迪

估唔到無左拿樸迪成條後防變九流

我仲買左飛去睇4月打猁狗 屌 蝕到仆晒街

Nigga勁大聲咁喝個細路仔

又差啲

所以係拿仔 唔係拿狗

傻西walker 標完波比人反擊輸埋

仲要對利
不過算啦 到時利都贏左英超

變咗例行公事.....

Otamendi 咁撚慢 咪撚玩啦
放Joao Cancelo 入黎追Vardy 好過啦
一定俾人456

二打一仲要俾人起到腳

撚狗咁撚

白文比人撚狗

咁既防守歐聯都係收皮

咁都出腳

真
跟住李城都係得一招

白文真係..

白文

真係鏝 唔知踢緊乜鳩

-6到

馬水

華迪一個就搞掂我地

激情剷係邊

馬水真係要死
倒戈刀慶祝

剷草未

馬水真係勁

Btw白文仆街死啦

馬水今場上力到

其實walker唔撚好攻好過啦
得佢夠vardy跑

-6波

成條後防慢撚到閪咁

發覺今場個個都傳比馬水多

狗嚟
平時又無咁勁

或者之前有人話walker打中堅
簡打右閘

agger
man mark vardy 啦

而家一對中堅慢過龜
vardy 真係笑住過

差少少

白文完全係輕鬆過

比我換走廢奴
白文仲有瓣頭槌

做乜鳩

黑文過人

反丁又然

射喇丁力

D first touch

呢幾場反丁點輸呀

講左半年 仲話想爭r聯

最慘有馬水做比較

丁要反先勁

pen

Pen

又var

插水狗丁

又睇var 唔比了

劇透清楚啲輸咗pen？

居然有

係

根射

仆街了

咪盲反

根

點解係佢射

係var得益

唔反了

想馬水射多啲

之後再入一球剷草

var得益

Var裝飾黎？

不嬲都穩
馬水 Jesus 12碼自己諗

又真係似有contact

竟然大戰得益

感動世人

差d撲到

球證幾時先肯行去自己睇

今場有冇帶取消呀
Walker好危喎

英超var無推翻過12碼

有

英超係房仔var球證話事
R聯先會主球證睇

李城有啲慘 打得幾好睇
利申中立

防守walker都穩過取消

hendo走埋去屌柒佢岩架啦

驚黑文多過Walker....

差啲收皮

驚撚到

Var

條防線
2打5都可以輸

平時就係，今場佢未瞓醒咁

頭先馬水唔撚傳 差啲一來一回

邊個屌mandy我同佢死過

咪係，呢d要快嘅就唔快

黑能到，利狗又過數

仲想cup中間唔知做乜

馬水對李城返生

倒戈特別醒神

其實今日打得唔係差
球員有火
落到底出嚟差個接應一下
馬水kdb都好好

格衰

攻就係
條後防繼續穿窿

用mendi不如出walker中堅簡水打閘

咪係，英撚世界盃都放Walker 打中堅啦

哥狗唔識波的

Walk真係快

唔瞓

射埋啦

咁都唔撚入係咩事

做乜撚

乜事

耶蘇真垃圾

華迪勁能到

唔訓咁fit自己搞掂都得啦。。

foul乜

換耶狗未
次次旨意佢都食硬屎

對面屈速屈到兩隻中堅食哂塵

華迪真係好撚勁

本身兩個都夠哂慢

迪狗尼為左呃助攻咁都唔射

共布尼

舒米高洗唔洗咁勁呀

屌 舒米高勁撚到

馬水今晚幾勁

cls舒米高

換人未

今場根做到c服佐啲波

馬水射得好咗都過唔到舒米高

成條後防真係眼神防守

唔訓勁撚到

燈

反耶黨講兩句

耶穌 終於喺主場入波

Kdb

真

靚撚到

唔訓

估唔到佢變速又咁快

唔訓痴線

耶狗真係好撚廢 淨係識入open goal

卡卡咁撚樣 步大力雄爆落去

3:1加油！

重炮 變速 助攻 乜都有

真核

白文竟然tackle到

猁已經比南美狗咬死，曼城好快追番上黎

廢根停賽未

他就4

馬水斷人子孫

耶穌惡能到

呃到啦，佢收皮未

耶狗入到波

停賽了

燈到傷埋

屌到根傷埋

傷得好，續完約無場好波

明正言順唔使見到根

馬水真係勁撚上力

場R聯幾好

呢場都唔差啦

如果佢場場都咁生猛
腥走都可以接受

馬水食左藥咁

咪玩，迪布尼carry佢咋

kdb識入波未

walker 成日玩高章以為自己好型？

佢寧願唔入波都要助攻，狗來

唔傷既話一個都唔換？

而家先換科

呢場打得唔錯

仆街了

唔瞓打番起個態先傷

重傷吧，呃助攻狗

收貨

唔訓似唔夠訓姐 無咩野

換牙路入嚟揼雨

阿路出黎柒

笑撚4 kun 食左豬油膏咁 一仆一碌

文尼笑撚死我，見到自己射到碌柒咁就插水

Hello

瞓左先嚟贏波

咁你長眠啦

《入球網》消息，迪布尼（Kevin De Bruyne）在採訪中談到了教練哥迪奧拿（Pep Guardiola）。他透露，哥迪奧拿因為戰績問題變得比以往更加情緒化。

迪布尼說道：「哥迪奧拿有時候會比較情緒化，有時候也會開心。但顯然，因為我們的戰績不如上季，他變得要更加情緒化一點。」

「但我認為在工作中每個人都是一樣的。」

「對於其他人來說，沒有什麼不同。當情況不順利的時候，自然會有更多的傳聞，人們也會有更多談論的東西。這沒什麼問題，很正常。」

「這當然不會簡單，因為我們的目標就是冠軍。大家清楚差距很大了，但作為職業球員，你要做的就是每週拿出表現，哪怕最後你沒有贏波。」

「我們需要找到節奏。我們有兩項盃賽要踢，還要加上歐聯，所以這賽季我也說不準。就像我說的，如果「曼城奪冠」這件事有說的那麼簡單，那我們還踢球做什麼？」

「在這一行裡，大家都是如此的努力。最終，無論是誰站在頂端都是配得上的，因為那就是最強的隊伍。」

我嚟自德成,早晨！

尊重！

屌你鄰居輸緊兩粒比榜尾屈仔
而曼城輸撚左比佢地

垃圾鏝

我地炒屈仔8球

獌>鏝>屈>獌

15h

全部都偽毒陪仔陪女

新人留名

又新

迪哥你好 我今年先開始睇波 上年曼城贏所以鐘意- -

Blocked

未訓醒咁

對狼隊想失1分定3分

腫撚過catgirl

又唔訓

你又開引戰post

你食咗個fd條女係假膠定真事

我幫佢答 假膠

我覺得全部都係假膠

正常科幾時回歸

咪又係funson

你又咪係

屌晒你地聖誕快樂

個個陪女偽毒

又改名

接緊客

其實毒撚一個更開心
洗撚你講

今晚睇你又飲醉

今晚仲係度鳩up緊嘅都係垃圾毒撚

要返工我係垃圾

我鏝區第一酒豪

你

你都係

玩緊3p覆緊

馬列斯爆左費25今季係曼最後一季

差唔多啦 都34了

咪係囉
準備做我鏝名叔啦
不過老實講佢係哥狗手下地位升咗好多

係時候比下新仔上位 鏝最唔缺中場

到時費奴真係走 洛水又傷埋 睇下你搵邊個頂

真高

如果哥狗教一定係根

而家打中堅 最缺個樣

所以要買中堅加快翼

唉
咁就食得屎

你1定0

比你個中咗手

都唔知你Up咩
睇嚟你真係醉左

醉左？

未

渣

解釋下

嗒

嘻

啱啱買咗個m記冇食過

嘩屌我23號訓到而家

香港而家同3年8個月有咩分別

收皮啦偽毒

各位聖誕快樂

尋日比仔仔屌咗一日
今日要休息下

收皮啦你

死gay佬躝啦

離地鏝區

黎完食野先知真係全部有錢仔黎 又渣車又去日本旅行又盛

你都好有錢

出到黎先知我係最撚窮果個

有咩球隊咪有咩球迷

咪就係

又唔講喺邊想幫襯

我都想帶埋仔仔嚟幫襯

[[/b]

新

加

坡

全世界都知啦

樓上三個on9

巧多人矛入group

小圈子

系甘

下個月有無鏝區女性新年價

咪係

黃店嚟
上過蘋果

邊區

搵到了

新蒲崗？好多間都上左喎

你逐間去門口大叫波追師傅

賣點心嘅得一間

25

知了 住附近

無人支持前助教第一場？

支持緊

你得SP

阿迪達

哥狗見到阿迪達咁傻閪，會否用個頭撞爆部電視

阿迪達的動作好似哥帥

史篤城下季隨時落英甲陪新特蘭

咁耐歷史

遲啲上嚟食下一中兩件

猁狗勁到

猁超

尋晚阿記踢哂士氣波啦 係班友唔夠料

英足總死都要逼害我鏝 2日踢一場都夠膽死編出黎

害香港

是但啦 都冇冠嫁啦

比狼隊雙殺

成個星期都推唔爆一個post

你又唔上水

去旅行唔睇了

3:45 你條腎虧佬點睇

今屆真係冇心情睇

我都唔睇
病撚左食左藥好撚攰

.

你好撚鬼喎

8月之後冇再開行動po

係咪我同水塘懷疑之後再上水扮冇野

花清可能真人已經收咗皮

之後個連登帳比人用咗黎帶風向

咁啱見到有兩條鏝狗拉緊佢

就扮上水話今屆冇心情睇

有波衫既叫佢po囉

真
你同水塘心水清

腥黑警黎
唔洗理

今晚凍到唔想睇

夜狼自大

開咗整合po了

我柯南上身

好勁
又會突然搵到我浸水

可能因為鏝區少人
所以突然冇上水好易留意到

有冇少到咁

你條女最後有冇去浦

應該已經戴咗帽
唔係陪女邊得閒上水

你把口好賤不過我鍾意

啱啱All in成副身家落🐺
嗰度聽日約咗經紀準備睇樓

Btw ffia20仲有無pro club

好掛住黃腥比人由屎眼屌到上心口

無人挽了，耶狗場場笑小妹

人妖都踢波

女人唔踢得?

我買完20番黎玩幾場就比人爆咗個ac

好耐冇見花清

我ut都開始玩到棄game

咁多人記得我

玩到開波

買左ps4了

有幾多人

我都ok

屌奶星

個帳比人爆咗

Ea唔鐘意人妖

無pro有無手腳打LOL

有加
鐵拳無敵蛋黃哥

On9名
唔加了

囡囡改屌你老母

今晚想豬幾粒

屌成班小圈子玩tg

有入唔應

冇人玩姐

link呢

無開權入了
留PSN啦

之前加左未同你打過

自私

我唔係group主=.=

有無人打普羅

7月嗰時放過link

你又唔入

揾人打機都要拋西瓜

睇波都無人打機

All偽毒

搵返條link了不過入唔到

留psn 啦
開波

訓先，儲氣

靜d

今晚太夜唔睇波了

add左你 自己入就得

我聽日早起都未驚過 躝啦

Send左好友比你 陣間入

加左了去左旅行過兩日打

搞事吓

屌柒你早講

對唔住大佬

下次預埋我得唔得

全世界等你腎虧佬

躝啦有車有女慶祝聖誕

煙幕來 真愛是你

鏝迷真係有錢

嬲呀 條女咁撚正都唔帶出黎見下我

佢高富帥

腳軟你好 我係新人 想同你做個好朋友

你都好靚仔 我係你粉絲

平時俾肥毒富婆玩耍

真

我都係比肥婆包養

(ﾟOﾟ)＼(- -;

25腥走未

細科又出post

曼城贏到狼隊嗎

狼隊兩個反擊入兩球 今晚唔睇了

輸啦垃圾波

How we line-up against Wolves tonight!

Ederson, Walker, Otamendi, Fernandinho (C), Mendy, Rodrigo, Mahrez, De Bruyne, Bernardo, Sterling, Aguero

Subs | Bravo, Gundogan, Zinchenko, Angelino, Cancelo, Foden, E Garcia

屌你老母哥狗又傻撚左
首循環就係派費奴加白文守中堅比對面爆到傻就輸撚左
睇嚟佢好想輸多次

B華打中場

佢on9都唔係第一日既事

耶穌傷咩？
後備都無？

呢條後防又要等笑

又馬水 屌

有佢喺度B華先可以打番中場

未買fifa20

梗係出馬水啦 唔撚想再睇b華踢翼

馬水幾好

不反了

寧願右丁 左安都好
順腳翼好好多
家陣兩邊內鋒真係收皮
又廢左丁一半武功

冇左個陣容睇

呢個係可以試既 但對狼隊哥狗唔會搏啦

一陣又輸比查奧爾

攞明內鋒唔work左好耐了 自腥傷
上年下半季都老鼠拉龜

個個都知 係哥狗唔知

kick off

求link呀各位手足

第一日捧鏝呀？

感謝賜link

輸味濃

依家隊波又冇火 又冇form 都唔知踢緊乜鳩

黑文鑊鑊都整傷人

明明上場打李城好有火
班大帝揀波踢

死黑鬼快d釘

玩撚完

廢龍

red card again, walker keeper?

呢隊波真係得啖笑

爽 又紅個龍

巴禾

又可以睇巴我柒

換埋牙路

奧達文迪做乜鳩行到咁前

廢龍69用鐵做？

walker守啦

咁難得有牙路睇

訓得

業餘咁樣 一爆就失5個身位

唉

踢5人算啦

點解要換走阿古路

11人打狼隊都輸
唔係諗住10個打11個都贏呀嘛

點解唔換阿古路去守龍

差啲柒

我估佢打反擊無其他人咁好
同埋啱啱傷癒

收到風 油王聽日撤資

大仙係咁上下

艾堅遜我屌你老母

對面個37個身型似打美足多過踢波

不用怕，我們還有黨

咁都冇？

哥廸奧拿就黎dum撚爆部VAR

終於有得益
唔好柒

搵邊個射

洗唔洗諗咁耐

踩腳喎

丁力射

丁力

側邊睇好似自己跳起 但其實踩到

執柒左佢啦

痴線

VAR比pen

屌你重射

智障var

真係煩

救得靚

哥帥激撚到爆血管

屌你呢場波奇撚怪怪

屌你老母丁力可以連柒2次

峰迴路轉

丁力以後咪撚12啦

呢場乜撚野波黎

丁又7

屌你丁力真係嚇撚柒死我

丁力...射12碼幫對面龍加信心？

又然

點解可以連炒2球

兩次12碼都柒嘅機會有幾大

丁力真係個傳奇

點解可以2球都冇力冇角
仲可以同一個位 丁力執柒左佢啦

尻射

屌你老尾其實有懷疑咪叫球證去睇var 而家咁仲哂時間去

好在執返
唔係同上季馬水射失利球12碼咁
可以講一世

窒步都唔識
去揾巴神偷師啦

反丁又贏

不過又咁講
以前丁力射術不嬲都柒開
呢幾季多波入都係企啱位就入到

睇到巴我啲傳球都驚

呢句真

其實宜家縮後唔主攻
咪少啲機會似上半季咁輸反擊

我地得翻打反擊

愈黎愈冇form啦
就算11個都係唔知踢緊乜鳩

求碌到完場

啲4秒反搶唔見晒

成隊仲柒過我地啱啱pro club啲電腦

而家補射12碼入 都照當係入12碼

係, 但依家係救到再射入

好大機會會出E Garcia

加西亞

係咪呢幾年第一次比人全場禁住踢

有無人覺得唔使咁快變？
萬一比人入返球無咗馬水可以上邊個

費奴要留返下場用

燈撚到

雖然我明馬水應該係場上進攻球員入邊防守最差

好彩紅咗牌焗守
狼隊要攻就仆街了

呢下唔訓勁撚到
丁力又chip得靚

兩個都靚

反丁又豬

燈中好開心

反丁？？？？

丁力難得射得靚

KDB真係好撚勁

4了

walker甩夠未呀

仆街

咁樣都比人出到腳 踢緊乜

咪嚇啲lag機狗

岩岩完半場我睇計佢（p)

仆街了

唉屌你老母
點解要咁撚急

唉 屌你老母

屌你老母明明2:0
係要踢到咁撚急

仆街力架係打我地先上力

一球walker
一球丁力
急撚到

又係adama traoer
又無人迫

traore*

後防又比對面中出

欖球佬好屈

呢2季真係輸好多禁區外
諗起上季打熱 下下禁區外都有

最記得打車簡迪個球

好難買

好似之前16場入2球都係射入我地
今日第三球
垃圾鏝幫人起機

當年新特蘭打我地都係成隊疤狗上身咁
依家淪落到打英甲m

見到隻traore拎波就驚

sor更正入4球
3球我地1球熱

個個都知巴我有求必應

見禾大仙拎波都驚

科換唔瞓啦

2日後又有波踢

唔訓真係好有火

屌肥根

留力星期日啦

控下節奏都可以嘅

黑文完全mark唔撚到對面隻力架

出科打攻中仲好啦

咁依家又唔洗要人攻既

得丁力跑會唔會跑4佢

真
宜家似打351主守

左邊再係咁比人爆
好快輸多球
黑文一定出事

嚇撚死

加埋bwa都守唔住
可以點

原來睇我鏝泊大巴都幾刺激

平安鐘

禾系未來人

呢2,3季有冇試過死球係頂贏9成

洛迪

洛迪真係冇買錯

屌你欖球佬屈撚到

丁力好廢呀

我地果啲邊夠人撞

泊大巴真係心臟病發

黑文我屌你老母臭閪

黑文你下年走啦

唉屌你老母
話撚左黑文一定出事

去死啦屌你老母黑文狗

哥迪奧拿嚟左之後最守勢應該係呢場

Mendy個仆街

屌你老母垃撚圾

黑文返非洲耕田啦

屌你老母大腳清啦

屌你老母

屌你老母黑文

黑文真係弱智 仲慢慢黎

屌你老母呢隻咁既黑鬼真係廢撚到on9
黎撚左3季冇撚一場好波

死nigger

...

係咪以為角球旗係玩自己果邊

輸撚埋佢啦 唔撚爭在

力架返非洲種棉花啦，屌你老母

唔係馬後炮 但係覺得文迪真係好撚廢
完全唔用腦嘅玻璃

係咪冇腦架 咁都唔清

Rugby佬好勁

兩個都大隻, 人哋嗰件又撞得又衝得,黑文就踢到成個鈍胎咁

柒到

屌你老母明明以轉黎講都算踢得好
係要比隻黑鬼一野搞撚掂

真

又易傷

希望力架迪斷腳

我地都有個咁上下體格嘅中鋒就好

一野比adama bump 走左

力架文迪斷腳收咧

文迪連個樣都好蠢
見到佢成日擘大個口塊豬唇就唔開胃

佢撚有身位咩
個撚個都可以bump開佢

同25腥一齊掛靴

死力架屌你老母

慢鏡睇似係foul

死守黎講 今場算係咁
多撚謝件垃圾

有冇人覺得占美尼斯個樣好似法卡奧？

黑文斷腳plz

其實咁樣bump法mendy跌應該foul得？

文迪可唔可以斷腳，求下你

點foul呀
就算係咁foul都好
呢下一早要清啦 等乜撚姐

出阿祖安奴都係咁上下 死得仲快

講真 我覺得哥狗咁換有d保守

千層糕幾時出得 please

不求贏波，但求力架斷腳

其實2:0算正路咁換法
但垃圾防守是常識吧

輸埋

輸撚埋

Cup撚埋

執撚咗佢

解散算啦

一個白文 一個黑文 西利

有球必應

四大雞胸

屌你老母垃撚圾到 救命

訓 8

熱血飛鏟

🤩🤩

睇撚左成晚
最後輸埋

黑白文巴禾含撚死啦屌你老母

屌你老母今場兩個文迪都弱智

笑4

一個白文
一個黑文
一個巴禾
一隊可以幾件笑料係到

都唔係今場

兩個傻鳩4啦

兩文

運都冇埋

今季搞到咁 哥狗自己諗下點解啦

最尾先上力有屁用咩成班大帝，贏左2年聯賽就hea到咁

丁力中楣

岩岩黎個季未傷前幾勁傷埋個腦

多千4蚊

被雙殺

條後防真係廢到核爆 兩文都係放啦

黑文抖到連個腦都無埋

屌你老母哥狗其實係咪真係唔知鏝防守幾撚廢 仲換走KDB玩大巴 on99

不如啲中堅去打前鋒好過啦

踢都冇2場就傷咗啦
勁條春咩

各位晚安

其實0:2果時真係冇問題
真係輸一黑一白

咪就係個2場

算正路嘅，畢竟快車期
係輸個on9啫

加西亞下場正選啦

幾耐冇球隊雙殺過曼城

Mendy戰犯

垃圾 全部都係垃圾

咪就係因為呢兩條撚樣加埋巴禾條垃圾搞撚到咁

屌你老母躝未呀隻黑鬼

3球有2球都係個人失誤

第2球係可以避免到
唔關個戰術事 係衰係個人到
屌好撚嬲

錫菲聯醒目嘅搵條友收黑文山

廢龍停一場定三場

白文條垃圾成撚日係咪都落腳 戇撚鳩

好似有得上訴？

第一季已經係咁啦
果時有隊長包姐

個戰術其實run得唔錯
咁嘅人腳都冇咩可以做

冇啦 直紅3場
中到應一應

屌你老母今場咁下風都可以領先到2粒真係算係咁
第一球射得靚冇計
第2第3球屌你老母黑白雙煞

你估哥迪奧拿好想用奧達文迪咩

點解唔出辛真高 係都要mendy

屌
出巴禾真係同打少個無分別

我估應該諗住係驚真高比查奧爾撞撚死
點知隻黑鬼自爆死

技術犯規直紅係停兩場

屌你老母首循環打狼隊第一球又係白文條傻鳩落腳俾人過

本來以為黑文頂得住rugby佬掛
真高個體格真係比人撞飛

佢點解唔真係死

暴力犯規先三場 技術犯規兩場

希望佢長眠

獲加左 簡些路右 有冇得諗

黑鬼都被人撞撚死搶埋波la 咪一鳩樣唉

取消佬左邊都得啦
佢左腳都ok的

擺黑文去中堅

On99 80分鐘撚狗

文迪真係on99 清一下咪得

黑文死返去玩ig啦

後備啦叫佢 安祖連奴都好過佢

拜仁搶腥, 我哋搶返佢件alaba啦

快撚d死啦呢隻黑鬼
諗住早2場r聯踢得好可以比多d機會佢
依家快撚d解約躝啦

但守唔到adama嘛
就係想獲加同佢撼下

車後防廢D,定曼後防廢D

搶埋件甘美治

返非洲啦
英國好危險

啱呀佢做初一我哋做十五

點解無Zinchenko

On9下場巴禾龍

全員健康就車廢啲
蘇馬 基斯甸臣

但而家呢刻一定曼差啲

60m買返黎 傷多過踢
仲可以搞到隊波羸都變輸
呢d球員真係世界級 邊到搵

其實Walker中堅 比取消佬出下仲好 唔出班垃圾已經好夠贏

會俾adama撞+爆死

終極水貨

講真第二球其實有冇foul

完全係純粹bomb開人

Mendy一野扮野趴街我諗應該8-90%會吹

可吹可唔吹
通常 防守方 做個反應大小小 球證都會吹

白文平時啲空氣飛鏟失嘅分多過黑文
唔撚係第一次

傷住拎英超同世界盃

史上最貴左右閘都喺曼城
一個冇腦兼玻璃
一個長坐後備座

以睇波經驗，你護住個波俾人揼開，你跌既話吹9成

佢撚有呢d足球智慧咩
叫佢係ig鳩up就叻

係，呢下真係輸佢冇即時扮野仆街 當然大前提係點解唔一早解圍走去護波

黑人個腦裝屎

同我地隻龍無啦啦伸腳一樣on99

仆唔仆街都要清走啦果下
咩情況下都要清啦
更何況咁難得劣勢都有3分揸住

唔係種族歧視，但黑文呢d智商咁低既力架唔係好適合踢曼城呢d要用腦既球隊

仲要你護晒個波，人地純撞人，唔即刻跌真係on99

左右閘另外四個都勁既 係要出條垃圾力架 真係唔撚知哥狗諗乜

四肢發達,頭腦簡單

仲要個波係walker頂出黎 佢護黎做乜撚

3中堅果陣應該搵walker踢中堅啦

左閘簡水右路walker啦

史達寧 費南甸奴呢啲真係醒好多

其實佢同支那狗耶耶托尼一樣都係靠個身位「得」住人
不過呢隻力架柒到比人bump開

睇番重播有成1-2秒俾人解圍，仲要個波冇力，漏唔到落底線 佢諗住護到幾時

講黑鬼
耶耶真係好撚有腦

史達寧醒

當然啦

但睇開波呢類你食晒位，人地純泵你，你肯跌=吹9成

那那身體質素真係屈，呢隻臭西文迪得個殻
又易傷又無身位又無速度
出波成撚日離晒罩

文迪 初初黎英超 傷之前 唯一印象 係覺得佢
邊路好小空間都出到D急勁地波 個期曼城入好多呢D波

三個個人犯錯就失三球

平時就成撚日跌,頭先又唔撚見佢跌

其實佢出波十球有八球都勁高
又唔係有個迪斯高喺度，出咁高把撚

第一季黎踢左4場聯賽就傷到季尾啦
果時我已經話佢波底好差 不過勝在出波夠急勁似高拉

韋拉 伊度奧 簡迪
呢幾個都好聰明

出辛真高比人屈身體質素輸波都無咁嬲
出件大隻力架比人一野bump開真係弱智

點解揀些路買完係完全唔用嘅

大家諗下，依條力架仲弱智過大夫
大夫都係大賽先膠
條力架無事無幹都會送粒膠出黎

冇計,青山走犯

黑文你唔好踢波啦,你去幫隻traore 打飛機啦

唔係馬後炮，果陣話買佢
見佢d波底幾差下，預左佢都係踢d無腦波
不求有功但求無過咁
點諗到佢身為一隻大隻力架可以乜都無

delph 中場黎

好彩冇睇

Me2
唔係既話激撚到瞓唔著

Racist team 抵死

曼城狗要死全家

冇分別
猁玩撚哂

病撚左 訓到而家 比狼雙殺

廢龍停3場，準備連敗

痴撚線

人地真係踢得好，係我地自己柒無得怪人

起碼唔洗再聽到鏝後備好勁乜乜乜

黑文即刻4

斷腳ok?

唔撚柒想見到佢啦
場場咁柒落去

好彩無睇
Mendy真係世一左閘
垃圾黎講
條後防我落去應該都扭到兩件

sterling好似已經3次對patricio被撲

呢度全部會員組一隊落去踢去入到波

如果fantasy應該當0分
射失扣分
入波補番

3球啦
上次對狼隊贏3比2
丁力射左上天台

知根射碼幾勁啦
阿路同根之後無個射碼靠得住

下次搵第2個射啦

肥根 不嬲射開 多仔歐聯決賽都入過

上季定前季 又係換走迪布尼就比人cup

算啦今季已經無期望過
贏下盃仔就已經滿足

利記係超班今季

鏝今年都特別柒

隊隊都食曬屎姐

曼城係超廢今季

同哥狗第一季一樣

後防失波多左好多，前面辛苦入波，轉個頭就…

但鐘意睇後生仔Foden，都會留意踢成點，有得出場既話

利記就成隊都正，除左沙拿

阿諾呢個後生又係不得了

之後幾年都唔夠打
頂多做二弟
條龍骨已經老

感覺上洗好多錢，但多數係洗大錢買唔係頂級既球員

得kdb 丁 拿係一線

以後有黑文一定唔睇
發覺佢已經係無腦到無得救
又無腦又廢

去邊度買龍頂巴禾好

兩個施華回晒塘

香港學界都好過包禾

bwa打返中間就正常

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

咩呀 鏝後備可以打到big 6

大夫big 6正選料真係好撚好笑

白文正選料

拍vvd應該幾勁 佢鳩沖出去 vvd包

其實尋晚都見到bwa腳下功夫係有
仲好過丁力
但可能比哥狗要求佢做好防守先which is佢無咁擅長
所以感覺攻得無咁好

丁耶馬啲12碼
一擔擔得啖笑

睇完精華 黑文

2 3年前應該ok
依家既話2個vvd都唔夠包
佢係咪都標 點包

其實利記正中場無乜邊個係特別突出

我落場拍vvd都應該幾勁

arm ar

1000